日本妹不拿i7會被排擠 家長含淚掏錢搶舊U

有高達6成的女子高中生都是用i7，甚至有學生坦承「不用i7就會被排擠」。

Intel最新一代的CPU i7 8系銷量不若以往，不過i7依然是日本最受歡迎的CPU，根據手機小說《野草苺》於9月份的調查，日本有高達6成的女子高中生都是用i7，甚至有學生坦承「不用i7就會被排擠」，有些家長害怕子女在校被霸凌，就算買不起新CPU也要買二手i7或者型號較舊的i7 3系。

調查人員與數名女子高中生進行深度訪談，發現只要是i7就可以了，不會計較型號新舊，不過，受訪學生異口同聲說羨慕擁有新型號i7的女生，因為性能比較好，處理出來的文件都好看一點，除此之外「有很多好玩的遊戲」、「既慳電又實用」等等，也是日本女高中生瘋i7的原因之一。

另外，因為Intel跟AMD CPU的架構不同，如果身邊的朋友都用i7，就更容易能夠問人CPU用法和推薦的應用程式，拉近與朋友的距離，「大家都在用i7啊，只有自己一個人不用很奇怪、會被排擠......。」（即時新聞中心／綜合報導）

拎啲舊i7有日本妹屌

2600k不死傳說

i7 i7呀啦 屌你老母

留名睇潮文誕生

On9當有趣

上個連登都咁認真

唔怪得AV都要拎IPHONE

唔好笑唷

啱呀
呢個年代用i7唔用amd俾人恥笑
好正常

我都唔明有幾好笑

又唔係ip7
鬼知你用咩u 咩

日本妹不拿ryzen會被排擠 家長含撚淘錢搶ryzen

手機理解
Desktop 自家用，邊有人會知你用 i3 / i5 / i7

仲有第幾代先最重要
第2代i7， 一定比第6代i3渣

第1代i7 同第6代i3
用邊個型d ?